金鐘要散！金鐘要散！

求下你地
地底我地冇着數

推俾散線睇

push

agree

狗喺出面 手足喺入面
佢一話唔停就冇得走

Push

返美領

大圍捕呀又

唔好再做重複嘅嘢

其實班狗亂咁捉人
Spin 所有人

情況同中環站一樣

今日主題： 美領

推

緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0
緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0

美領要人

唔好係黨鐵站逗留
繼續去美領！
要離開就行遠先再搵車，
今日目標係請願集會，
好多人都無gear，唔好比人轉移焦點

要對峙唔該上地面

尖咀都有狗，對家有機佈緊陣

唔好俾狗spin去其他地方先得架

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

中環又唔得 金鐘又唔得 咁點撚樣去美領

唔好逗留
快撚D走
求下你地

隨時車箱衝車狗出黎打人

上車走

快

只有唔送頭先激死班犬，留美領呀，留美領呀，留美領呀！！！！！‼️
緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0
緊急！！！！唔好搭黨鐵，狗犬想制造太子2.0

美領

大量狗 唔好去

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

一係衝去救人,一係走
切忌對峙

今次根本係班鬼搞事，和勇都有晒共識係和理非，大家唔好中計

金鐘站唔要人
今日係和理非！！！
去美領！！！
行完返屋企！！！
唔好開戰！！！
求下你地

屌成班人散上地面咪得 有重要野都唔做塞係度屌狗做乜9

中環果班唔散⋯⋯

金鐘越黎越多狗

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招混亂拉人同封站
目標令到引起混亂大家唔去美領同SPIN走明天新聞重點!
唔好中計!
由班狗係罰企一日!

散水喇行出嚟都係危險㗎我覺得目的已經達到

佢地想參觀新屋嶺呀 唔好阻佢地啦

如果開波就危險啦盡快散水好啲

又送頭

安全地方先變身，身外物棄不可惜，人身自由最可貴，回家上網 Twitter 屌黑警老母。

金鐘軍器廠街暗位有狗，大家睇路[img]

地底冇着數

金鐘經海濱行去中環碼頭上船走
或者去灣仔碼頭

唔好俾人搶focus
今日焦點係美領！
吾好俾狗帶住走，搞到聽日無左美領呢個新聞！

去美領

快散！

幫推！！
各位手足轉場啦

全世界即刻返去美領！！！！！